牛皮燈籠真係點極都唔着

成個運動差唔多兩個月
對屋企人嘅思想工作要做都做曬
都係嚟嚟去去 都係嗰三幅被
阻住返工 收錢搞事 閒事莫理
道理證據攞畀出嚟都係咁樣
最多有時講完一大輪 會暫時變淺黃/和理非
不過過幾日又打回原形
只怪上一代人畀犬儒主義/中共洗腦影響太深

不過點都會 希望各位同路人唔好氣餒
始終 群眾 甚至身邊嘅人 都唔係我哋真正嘅敵人
雖然家吓要pick side都pick曬 但如果改變到多啲中老年人嘅思想 點都對成場運動有幫助 滲透點都易過我哋做啦

大家有冇咩好建議

下載

有意無意隨時提起香港政府有幾咁失敗

電視有官講野又題下佢地d衰野

有人睇病 就提下醫療政策幾咁失敗
4000元 再插廢官
出街交通唔順利 再插廢的交政策

交政策->>交通政策

樓價租金 再插 奸商同黑社會平佔地搵真銀

多謝巴打

屌 已經日夜洗腦咁濟

但對住啲盲撐中 冇曬理性嘅人都冇用

不過講data絕對值得一試